咪再repost啲濕鳩文宣

其實好想講現實中幾時有分化過？
由成個運動開始之後一直啲五毛都上水做分化撚㗎啦
真正支持同參與運動既和理非根本知道大家係命運共同體...
之前仲有個手動轉聲明 話咩就算有咩唔方便都唔會埋怨示威者 我地唔會割席 一個普通香港人上... 大佬呀你自己咪示威者囉 仲要係ig呢啲係同溫層轉 根本無撚用過個腦就鳩repost
和理非做既野已經相對簡單 希望大家repost之前三思 都唔介意某啲人ig抗爭 但ig抗爭都比少少質素呀

都唔知邊個諗呢個post出黎

出呢張個人想點

怨婦式分化呱... 出呢個post既人諗乜wfc 但唔多想見到人再亂咁repost呢啲偽文宣 仲衰過repost啲感情語錄

其實你有無睇曬咁多幅圖或者聽過作者解釋

從來作者點解釋出同repost出黎present到啲乜係兩回事 咁你答唔答到我post呢張圖有咩用？ 想人反思下應唔應該講不分化？ 你考試都唔會聽完作者解釋先寫答案啦

理大有人自願登記身分證之後嗰兩日
成個連登都喺度屌佢令好多人犧牲

係網上面馬後炮好簡單 blame the victims咋嘛 但老實講我對前者同後者都一視同仁 大家都有所犧牲 現實好多人都係同我一樣諗法 談何分化

就算比不分化是笑話呢個post有更深一層意義有再interpret既空間 但果個手動轉聲明點解釋先？